有線live個紅衫大隻仔，咁似臥底

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

大隻=鬼？

佢的眼神+髮型

佢真心似狗
佢又幫佢洗傷口
又幫佢答問題
喺到強調示威者打人

推

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書